今屆立法會選舉民主派唔會好似區選咁順利

宜家本土派同民主派內鬥得好嚴重,哩個情況好大機會多名本土&民主派高票落選

又將手後當目的抹黑人
我想問果班所謂「手足」係咪覺得個席位係咪比拱手讓比班訓教肥豬建制狗就係對得住手足?

功能組別一定選
你叫人唔選 但你有無第二個方案？

本土 參選為左 突顯選舉不是公義（事前&事後被DQ）

輸贏議席只系其次

push

改變制度其中一個方法就是控制議會

佢地大安旨意 諗住美國彈下手指就得 有

你地當6W0傻架

《立法會選舉》對素人/本土最有利嘅初選模式